一粒螺絲 累50車爆胎 路政署急召人鋸走

2013-12-01
要聞

【本報訊】一口螺絲成為公路連環殺手！屯門公路往近油柑頭對開路面，昨晨9時起陸續有重型車輛經過時被異物刺穿車胎，多達50輛重型車「中招」，被迫停在路肩等候換胎或拖走，令現場交通擠塞，有36部九巴爆胎，約2.5萬巴士乘客受影響。警方發現是路面一口凸出5厘米的螺絲肇禍，路政署急召承建商到場鋸斷凸起部份，並表示歉意。

學到野

網民熱話：屯門公路驚現鐵蒺藜 多車中招

若然天降滿地螺絲咪....

似係鋪路果陣鋪埋粒螺絲落去 又要凸出黎先吉到爆
學唔到

次次都咁講，最後都係平平常常無事發生

用第二招啦

諗下值唔值得啦
啲車主、運輸公司要用錢好難打

Cast in 螺絲 ？

其實好易車到個螺絲fly起插到路人，用直接d的方法較好

用返路障啦

鏍絲加銲錫

推

石屎釘槍有火藥推進 要有牌不過好易有 最大力咩都釘得入
另外有氣動版 唔洗牌 不過細力啲 可以連射
電動牌最細力 不過充電就用得

雖然係癱到交通
但可能會炒車有無人死
唔建議...

千奇唔好攞黎搞警車

人地車主唔關事嫁

路政署出招了

路政比晒tips要點做

痴撚線

勁

push

唔好，好多車主特登出黎接人

買野，送貨

爆胎就幾千蚊，去買裝好過

好似不嬲都有發生

Beta

仲未計好多車主自己友
搞到義載都冇車就大鑊

會唔會有人放哂係狗屋門口
好危險

鑽粒爆炸螺絲入去
以前地盤起防火牆，一個鐘鑽到十幾廿粒

釘一排釘係宿舍門口就好玩

狗屋都未出到就報銷
不過大家唔好玩咁大

淋病長期罷工

咪放公路 好易炒車
意外就係意外, 到時傷到自己友就太遲

要放就放狗處

路政署不合作

咁樣好易引人懷疑，一粒已經夠

最緊要位置好

講咗好耐食油
驚人炒車所以無人做？？
唔明點解可以一次都冇

.

朝早五點
有車揸車
無車塞鐵

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

講就唔會做 做就唔會講

水炮車問題好似解決左.......

毀壞市民車輛做乜9

係囉，憑乜野去毀壞人地私人財物

好危險呀

聽日要開車塞路架

n_ben進化

唔好擺螺絲丫，手尾好長架

呢粒螺絲固定係路面
就咁撒螺絲係冇用

俾狗用就ok~

你放一億粒係地下都無用, 吉左入呔跟車走左只會慢慢漏, 要吉入去再蚊返出嚟先漏得快, 就好似樓主單新聞咁

N賓？

路政處發起不合作運動

唔好搞市民，我們要爭取市民支持

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

推推推

不過係13年㗎wo

螺絲都要反了

咁你不如用推人落路軌黎做不合作運動啦

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

8月5日 罷工既交通安排

Push

Hilti 鑽加粒拉爆差唔多啫
利申學術討論

Bump

路政先峰

推番d有用既post 唔該

此帖已完

咪就係所以次次對呢啲post都無期望

有幾好意見喎
其實可以封埋路囉

要堵路可以慢駛或直程路中心打死火燈停低

用釘整爆呔隨時導致失控造成傷亡 後果可大可小

唔得 要尖果part向天先有呢個效果
釘槍射落去都係尖向地
要搞咪用日本果隻暗器 三個字都好難寫果個

暴徒！阻人番工唔岩架

其實幾架車死火效果都一樣

唔好咁玩，真係出意外就PK

約埋一齊換軚有得諗？

唔想跌落汀九村

溫馨提示：巴士有專用馬路

累死電單車

唔好攞市民啲財產較飛

換車轆費用和車禍風險

唔好唔記得好多接仔車，無差別破壞，你應該會令好多人唔出車。

鐵蒺藜？

推乜春啊，如果唔小心team kill,或者搞到救護、消防點算？

千奇唔好，萬一有需要救護既人救唔到會比藍絲入，都係路障好喇

唔利民既嘢唔好撚推 tk9成 onL9

要fact check
有巴打渣車佢睇。
問D工人邊個承建商幫路政。佢地check到螺絲同工程來自一間公司叫誠興，個主席極度藍屍，係廠商會會長咁話。

千奇唔好放係警署門口

HK01
廠商會會長選舉涉爆誹謗風波 「螺絲大王」徐炳光遭入稟興訴
撰文：伍凱瑩

廠商會今年底選新會長，兩位副會長吳宏斌和徐炳光有意競逐會長之位，但早前卻爆出傳聞，有會董被指冒名取走選票，這風波最終告上法庭。廠商會副會長史立德及其印刷公司近日入稟高院，控告有「螺絲大王」之稱的徐炳光透過社交媒體散佈誹謗言論，要求法庭頒禁制令和索取賠償。
徐炳光（左） 揚言角逐會長寶座。（資料圖片）
史立德指徐炳光在社交媒體發誹謗言論
原告為史立德及他旗下的華彩印刷有限公司，被告則是徐炳光。入稟狀透露，徐上周四和五透過WhatsApp、WeChat和電郵向廠商會成員和其他非成員散佈針對史立德及其印刷公司的誹謗言論。
原告要求要求法庭頒禁制令，禁止被告繼續發佈、轉發、刊登或參與有關的誹謗言論，並就誹謗索取賠償。
【政圈風聲】廠商會改選會長或有三雄爭逐 新會員暴升58%惹關注
【政圈風聲】廠商會換屆掀搶位戰 梁粉會長接班人遇勁敵
富二代力挽家業危機 要求父交工廠股權 裁員800炒騙錢親戚
【法律百科．誹謗】誹謗的定義及主要抗辯理由
案件編號：HCA2379/2017

好危險

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

狗門口放？

個個都free rider等人做

真心唔好搞其他市民既財產

玩到自己人